Emilia telegram貼紙

支持下

仲以為中大email

家禽都有人整做sticker

收皮吧

@直 @咖啡犬

用開怠惰……

係咪偷LINE果D 有冇雷姆

小妹用呢個

系

雷冇sticker好色情

唔係line果d

偷人d sticker=.=

連狗刀偷啦

xxx櫻佢頭馬

連狗第一頭馬

我反連狗=.=

Save曬

你同hxxxx同連狗有勾結

得佢有=.=

有無迷emilia谷++

冇左張比狗屌圖 負皮

正呀